[正視聽] 休假、停職，坐監，對黑警黎講係一撚樣，都係有糧出

唔好唔記得七警停職期間係有糧出
而家坐緊監，黑警會同藍絲一路有籌錢捐俾佢地

「七警被正式落案起訴後仍收取90%薪金。TOPick現根據警務人員薪級表，計算七警從2014年11月至今的支薪，發現未計訴訟費用，納稅人已為七警「埋單」約852萬元！

7人的薪金分4個階段來計算：

第1階段：七警於2015年10月15日被起訴後的原薪金
第2階段：七警於2015年4月起警務人員調整後的原薪金
第3階段：七警於2015年10月15日被正式落案起訴後收取的90%薪金。
第4階段：七警於2016年4月起警務人員調整後的90%薪金。

結果發現如果七警自2015年11月仍獲發全薪，納稅人27月以來已付至少約668萬元($6,687,933)，若七人皆獲該職級頂薪點，最多共獲支薪約852萬元。($8,520,897)」

唯一方法只有解散警隊，一次過犯事既的晒去坐監，咁藍絲先出唔到糧比佢地
得一個半個做condom坐監既
我敢講佢坐完出黎賺既錢仲多過佢做散仔

點解坐監都有錢收咁on9, 得香港係咁？

剩係解散警隊都無用啦

係

係香港先有中共大水喉繼續比錢啦

仲有on9藍絲籌錢 當獎金咁派
真係香港先有群咁既人

黑警自己都籌

推

解散警隊

【預言】聽日會發生咩事

push